選管會取消晚上區議會公眾諮詢會

選舉管理委員會（選管會）經風險評估後，基於公眾安全和保安考慮，決定取消原定今日（六月二十五日）晚上七時至九時在香港鰂魚涌基利路1號鰂魚涌社區會堂舉行的區議會選舉活動建議指引公眾諮詢大會。公眾人士請不要前往公眾諮詢大會。巿民可就建議指引內容提供書面意見。

選管會發言人表示：「選管會舉辦公眾諮詢大會並邀請巿民出席發表意見，需要考慮場內所有參與者的安全。經風險評估，選管會決定取消今日的公眾諮詢大會。」

建議指引的公眾諮詢於六月十一日展開，至七月十日結束，為期三十日。巿民可就建議指引內容提供書面意見。

市民可以在七月十日或之前，把書面意見郵寄到香港灣仔港灣道二十五號海港中心十樓選管會秘書處，亦可透過傳真（2511 1682）或電郵（eacenq@eac.hk）遞交。逾期遞交的意見將不予考慮。

如有查詢，請致電2891 1001。
完
2019年6月25日（星期二）
香港時間14時15分

又縮

下

有無咁淆

因為多人想發表意見就取消啊？有冇咁驚啊
摺柒左佢啦on9政府

翻譯: 我地公開諮詢會因為驚太多人俾意見所以決定唔搞
好公開好透明好民主

又係網上圍政總嘅朋友⋯⋯

身有屎
原本梗係出席者每人派500,輿論歸邊

建議指引的公眾諮詢於六月十一日展開，至七月十日結束，為期三十日。巿民可就建議指引內容提供書面意見。
!!!!!!!!!!!
一人一信
一陣又比佢9up收到4500份入面3000份支持點點點

平時請班保皇社團9up就當做咗諮詢
依家真係有人想表達意見就急急腳取消
之後就自我製造10000份意見支持修改指引
正苦好嘢

［緊急！］眾籌網頁登各國報章頭版公開信已經整好！！！(2)

Admin:
1. 負責人表示已接洽不願公開姓名代墊人代墊全數（唔只係13萬）7日問題解決咗
2. NEW YORK TIMES可以有full page 但冇27號 得返28號 預定兩小時內要交貨 負責小隊正在努力寫稿
3. 正與相關報刊商討數期，將盡量以先支付訂金後找數方式支帳，有關單據會如實公開
4. 個patron冇上限 可繼續捐 多咗嘅錢會入返去612 守護基金幫助義士
5. 依家最大單一捐款只係20000元正 唔好亂傳message 同話有外國勢力介入

Q&A Google form。我哋睇唔哂咁多連登comment，請各位brother喺度寫低你嘅問題：

眾籌會計表

逾期遞交的意見將不予考慮。

惡到.....

各位記得要fax去2511 1682或者電郵去eacenq@eac.hk發表意見

依個政府痴撚線 咨詢怕人多 有冇人 draft 信

推

等中共下指令

再斬法捱唔到去28號啲腳趾都冇晒囉

建議指引的公眾諮詢於六月十一日展開，至七月十日結束，為期三十日。巿民可就建議指引內容提供書面意見。

但照計時

準備好曬啲問題落佢面

屌你老母公開咨詢喎

班刷鞋狗驚死

要推

咁要取消區議會選舉呀？
開個簡介會諮會都縮

嘩嬲到我呢 好無恥真心！！！！

仲唔認係癱瘓鴨政府